買金條or金粒

想每個月keep住買黎當儲錢
有無巴打都係咁儲？

金條
利伸唔識

金沙

金條同金粒都唔夠流通
建議買美國鷹揚金幣或加拿大楓葉金幣
有國家認證，流通量大

金價咁貴仲買

唔係瑞士或者賀利氏金條好啲咩？

想問下楓葉金幣大約幾錢個？
係咪要去銀行買

仲有排升

唔會

Digital gold

每月keep住去金沙！

上次08金跌3成。

邊到買最好 ?

我都係買金沙保值

其實點解要買實金

金油條

要買就買金磚